香港人太仁慈啦

冇武器冇權冇勢+冇地位
根本冇嘢可以輸
一步一步嘅打壓
今時今日遊行仲有冇用？
幾時都話暴力解決唔到問題
和平抗爭真係work？
係咪應該諗吓對策呢？

五毛又露底 好野 又block一件

你話係咪係囉

所以你有乜高見？

佢都係講事實 又唔係咁5毛姐

申利：冇高見

除左街頭抗爭角度外 試下由經濟戰, 民放意識, 國際织線角度諗下就會發現新世界